[心涼]屌個梁游班人唔知今次有乜野講

梁游白痴低能

小學雞

好心你班撚樣睇清楚香港而家有幾撚黑暗啦

班人消失晒

不嬲得廢老藍屍五毛先會屌佢地

成日以為燒唔到自己

民族黨集唔到會又以為唔關自己事?

共產黨黑暗+梁游白痴

笑人小學雞 .....